一人一隻multi/co-op game

有冇好介紹同fd 玩，sanctum 呢啲垃圾好悶。

Pushhhh

Borderlands 2

呢隻真心正

玩得耐會頭暈唔知點解 ，不過正game

Streets of rogue (steam)
依家上humble bundle買7蚊美金 仲有其余5-6隻game

Bio hazard 6

Division

唔係仲開發緊咩，btw有買

Magicka 2

爆機 好正

helldiviers